[
        {
            "questionText": "Какой по технической характеристике угол обхвата подбарабаньем молотильного барабана имеет зерноуборочный комбайн \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "100°.",
                "110°.",
                "115°.",
                "120°."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое рекомендуется давление в шинах ведущих колес при работе зерноуборочного комбайна КЗС-10К \"Полесье GS10\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,17 (1,7) МПа (кгс/см2).",
                "0,2 (2,0) МПа (кгс/см2).",
                "0,25 (2,5) МПа (кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При уборке низких хлебов (меньше 40 см) каким должен быть вынос мотовила зерноуборочного комбайна \"Дон-1500Б\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Минимальным.",
                "Средним.",
                "Максимальным."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое номинальное напряжение в сети электрооборудования имеет универсальное энергетическое средство УЭС-2-250А \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "12 В.",
                "24 В.",
                "36 В."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая максимальная продолжительность непрерывной работы стартера при запуске дизеля на универсальном энергетическом средстве УЭС-2-250А \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "10 с.",
                "20 с.",
                "30 с."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком положении должен быть установлен рычаг вала отбора мощности у кормоуборочного комбайна КСК-600 \"Полесье\" перед запуском дизеля?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Включено.",
                "Выключено.",
                "Не имеет значения."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое масло нужно заливать в редуктор конического привода наклонного шнека зерноуборочного комбайна КЗС-10К \"Полесье GS10\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Масло ТАД-17И.",
                "Масло МГЕ-46В.",
                "Масло ТАП-15В."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки подшипников (правого и левого) вала барабана ускорителя зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 60 ч.",
                "Через 240 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "На какое навесное устройство универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\" навешивается кормоуборочный комбайн КПК-3000 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "На переднее навесное устройство.",
                "На заднее навесное устройство.",
                "Возможны оба варианта."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки телескопического соединения карданного вала жатки у зерноуборочного комбайна КЗС-10К \"Полесье GS10\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 60 ч.",
                "Через 120 ч.",
                "Через 240 ч.",
                "Через 480 ч."
            ]
        }
    ]
    